\begin{aufgabe}{Listenverkettung}
\begin{enumerate}
\item Schreibe eine Prozedur mit dem etwas ungewöhnlichen
Namen~"`\schemeinline{++}"', die zwei übergebene Listen zu einer zusammenfügt:
\begin{schemecode}
(++ (list 19 58 29 88) (list 44 22 11 34))
; soll evaluieren zu: (19 58 29 88 44 22 11 34)
\end{schemecode}
In der Standardbibliothek gibt es schon eine Prozedur, die das
macht:~\schemeinline{append}. Hier geht es darum, sie neu zu implementieren.
\item Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{concat}, die eine übergebene Liste
von Listen \emph{verflacht}, also alle Einzelelemente in einer neuen Liste
zurückgibt:
\begin{schemecode}
(concat (list (list 19 58) (list 29 88) (list 44 22 11 34)))
; soll evaluieren zu: (19 58 29 88 44 22 11 34)
\end{schemecode}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
